有冇人試過夜遊大帽山撞野?

是咁的,早2日同個FRD同條女去左果度露營,諗住沿車路上行上山頂睇流星雨,點知好大霧乜都睇唔到,能見度我諗得4-5米,去到觀景台有2粒大石果個位置咁上下,個石頭上面寫左D佛經D咒語咁,女朋友係呢個時候無喇喇喊,我見唔對路馬上拉佢走(女朋友本身有陰陽眼底),之後番番去營地時問佢見到咩話見到多左個黑影伏左係我同我個FRD中間,但得佢見到,見我地無咩反應咁,所以嚇到喊。後尾上網GOOGLE下先知原來大帽山好猛,好多鬼故。

有冇人有類似經歷?

好多年前除夕渣車上去 旺過旺角

獅子山

冇搞你咪算囉

輕輕一推

咁樓主有無事？發燒，周身唔舒服？

全香港有邊到唔猛？

more

據網絡傳聞，一對情侶駕車到大帽山聊天，一直聊到凌晨二點，男生在車裡呼呼大睡，而女生因凍得無法入睡。不久，突然在遠處傳出像腳步聲的嘈雜聲音，隨後又傳來像開槍的聲音，她害怕得閉上眼睛，然而，那些槍聲越來越接近她們，於是她張開眼一望，聲音突然間停了，嚇然見到一個前額束上紅點白布，手持一把刀，好似日本軍人，但嘴臉模糊的人影站在左邊的車窗外，他舉起手似要砍下來，但砍下來時是沒有聲音的。她怕得大叫並不斷拍醒旁邊的男朋友。他一醒來，那日本軍人便消失了。當她正要細說事發經過時，她們從側鏡見到後面有火光，兩團火球在不遠處凌空的移轉。他們隨即駕車離去，怎料那兩火球一直尾隨，一直到山腳公廁的位置才消失。

有冇燒d野呀臨走

你覺得樓豬可以燒啲咩

燒自己

屌 去得果d地方想保平安就燒下先走 加上又信 條女咁搞野 睇到但唔鳩識

陰陽眼呢d野都信

仲要見左咁多年都仲嚇到喊， 咁咪一個禮拜喊足7天

咁都要有嘢燒先得咖大佬

屌 上得去帶定啦

其實我以為上大帽山扑野

陰陽屎眼

我以前跟個個師父話大帽山好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

睇唔到就唔好諗返轉頭喇，再者香港邊度唔猛丫，間間學校都係亂葬崗

一年夜行十幾次針草帽都無見過

陰陽眼就陰陽眼.......底乜春野 陰陽眼墊係底上面可以加野?

講得幾好

睇到一定要識？

冇理由唔去理解下掛... 睇到唔理解

我師父都係咁講
大家係咪師兄弟

因為都控制唔到
同埋女仔驚到pk 仲鬼得閒搞咁多野 通常都急急腳走

一星期起碼去一次，從未聽過有人撞嘢

利申 : 玩開毅行者，操開夜山

睇到唔代表認到
Given that個appearance唔係太誇張

陰陽眼都有人信

出街帶定疊衣紙隨時準備燒？

去郊野帶小小
出街唔洗啦 如果冇 臨入門口燒下 最主要意思唔好畀佢跟返屋企

幾乎所有地圖上虛線上落大帽山都行過
點會信呢d野
平平安安

揸車上有兩樣野燒， 油同軚

中學去camp，朋友見過兩次，兩次都嚇到pk

戇鳩 撞一隻鬼就嚇到要走 夜晚通街都係鬼啦 咁講法唔通夜晚唔撚洗出街？

暗示係屎眼

觀景台個度賴過次野
個次同女朋友諗住露營過夜朝早睇日出
2點有班人飛車嘈醒左
班友走左之後，keep 住有野圍住個營行，但行出去望乜都無，入番去營繼續聽到腳步聲，如是者試左幾次，開埋聲問係咪有人係度，都係咁，第二朝無心情上山，急急腳走人算

最好驚鬼神而遠之

企係觀景台個地圖到影。嗰度咁熱鬧
邊有鬼啊，我做鬼都唔去嗰度啦

雞翼

夜晚上過幾次等日出 完全唔覺有任何野

我五號晚都去咗

你係阿希？

...你有份參與?

我係山腳扶輪公司露營已經有野啦

其實呢個世界係有鬼 見到又點

觀景台應該都猛猛地, 好似好多人都係果到見過

見到乜野?

試過去妙高台露營途中
聽到由軍營傳出既叫聲
係一個男人重複叫左幾分鐘
唔知點形容佢嗰種叫法